{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000109813",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파크 하얏트 서울"
    },
    "text": "ハイアットは5つ星級の最高級ブティックホテルで、客室数185室の広くて清潔な客室をご提供しております。 全客室で全面ガラス窓を通じて幻想的な都心全景が観賞でき、三成駅1番出口のすぐ前に位置しているのでアクセスが便利です。 また、COEXモールと貿易センターが徒歩3分の距離にあり、周辺の観光地へのアクセスも良いです。 ホテル内には本格的なイタリアンレストランである'コーナーストーン'、最高階に位置する'ザ·ラウンジ'、伝統家屋の感じの和食ダイニングバー'ザ·ティンバーハウス'など、様々なダイニングオプションが提供されます。 ハイアットは顧客と職員の安全とウェルビーイングのためにホテル内のマスク着用を必須に要求しています。 また、新型コロナウイルス感染症に対応して強化された予防措置を通じて安全な環境を提供しています。 周辺には様々な駅があり、駐車場は有料で提供されており、朝食時間や付帯施設情報も提供されています。 訪問者は宿のきれいな客室と美しいビュー、親切なスタッフに対して肯定的なレビューを残しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハイアットは何つ星級のホテルですか？",
            "answer": "ハイアットは5つ星級のホテルです。"
        },
        {
            "question": "ハイアットの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ハイアットは185室の客室をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "ハイアットの立地はどうですか？",
            "answer": "ハイアットは三成駅1番出口のすぐ前に位置しており、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはCOEXモールと貿易センターが徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんなダイニングオプションがありますか？",
            "answer": "ホテル内にはイタリアンレストランの'コーナーストーン'、'ザ·ラウンジ'、和食ダイニングバーの'ザ·ティンバーハウス'などがあります。"
        },
        {
            "question": "ハイアットではどのような予防措置が取られていますか？",
            "answer": "ハイアットでは顧客と職員の安全とウェルビーイングのためにホテル内のマスク着用を必須に要求しており、新型コロナウイルス感染症に対応して強化された予防措置を取っています。"
        },
        {
            "question": "ハイアットの周辺には駅がありますか？",
            "answer": "ハイアットの周辺には様々な駅があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ハイアットでは有料の駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊についての朝食はありますか？",
            "answer": "朝食についての情報は提供されています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "訪問者は宿のきれいな客室と美しいビュー、親切なスタッフに対して肯定的なレビューを残しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 402
    }
}